晚晚周保釋左

屌

孟 rip

鄰國會唔會覺得只有死人先可以保密

咁先好睇，一係走佬一係被自殺

屌 返到去會唔會又被消失

講定有冇抑鬱呀

加拿大

等睇貍貓換太子女！！！！

plan A,血壓高暴斃
plan B,強國/特衰政府出通緝,孟違反中國國籍法,涉嫌用虛假文書,然後孟宣佈自首,由國保強行押往中國大使館

sauce

Huawei's CFO to be freed on $10M bail pending extradition to U.S.
Huawei's chief financial officer, Meng Wanzhou, has been granted bail as she awaits possible extradition to the United States on fraud charges. Justice William Ehrcke made his decision in B.C. Supreme Court in Vancouver on Tuesday afternoon.

我都唔明
佢咁唔驚死？ 定認為大陸會救佢

又突然抑鬱

唔知美國點回應，美國之前咁強硬唔准佢保釋

有冇人私下已經收左遠多過$10m呢？？？
等睇貍貓換太子女！！！！

支那大係司法獨立, 美國話唔到事

又要抑鬱了

時間倒數

又話乜鳩中國人, 突然咁多現金比保䆁金
加拿大有物業, 護照, d 仔女可以係加拿大返學
外滙管制可以突然有咁多海外資金應急同物業

但又熱愛共產黨,好矛盾
根本就係間碟

中國又贏

垃圾加拿大

加拿大粒水